終於明白點解有啲人會選擇做隱青

本身個人都已經好毒，出到去又要扮outgoing，又要改變自己既性格去迎合每一個人。

真係好攰有時真係寧願自己一個留係屋企，既輕鬆又隨心所欲。

唔怪得啲人會寧願留係屋企十幾年都唔會覺得悶，唔會想出街。

有冇人明呢種感受

我明 我真係明 特別fg又未搵到野做

就係搵到工先覺得煩，要處理同上司和同事之間的關係

夜晚打機
日頭訓覺
不知幾爽

未搵到仲煩 日日比老母鵝

但耐左，我會不停思考人生，覺得好浪費時間不如番工過左佢，不停打機，睇戲冇意思。活係自己世界。

明

你喜歡就好了
唔喜歡就去改

養到自己就得

所以最緊要係work life balance, 一直做野同一直唔做野都唔好

好多時候啲人都要養埋家人...

例如我

主要都係拎個平衡

任何一件事長期做
時間耐左都會質疑人生

大把人話返工都唔知為乜

我呢排日日返工，
我份工更加係各種精神轟炸
即使放假都成日睇到啲公司message
又要煩學貸，又要俾家用
慳慳埋埋份糧都比哂車費
都超級想日日做隱青係屋企做廢人
係屋企真係好自由，好撚自由
但係香港呢個絕情都市
你冇錢真係慘過冇命

屋企人唔會踢你出街就係,冇錢可以做得d咩?

你肯一世唔用電話先再講做穩青啦, 電腦/電話/電話費 唔洗錢?

我話明白佢地感受姐，都冇話要做隱青

搵過份得唔得，賺埋都唔夠醫心理病

做一排野
有d錢就匿係屋企一排
冇哂錢先再搵野做

已經好多年係呢個狀態了

冇咩經濟壓力咁樣玩都幾輕鬆

+1